著ultra boost唔著jogger pants係唔係罪?

依家個個都著哂jogger pants. 我著ultra boost 但冇jogger pants 出街成日比人望住哂。好煩

大家係唔係長期jogger pants or roll up???

直頭要立法規管啦

Roll左好睇d

咁樣先係，個個jogger真係悶到on9
我理得你條jogger個cuttung有幾靚，成街都係

Agree 著過一排jogger個撚個都一樣
而家著牛仔褲roll起佢算

點樣整花對鞋？

好柒喎師兄

其實ultra boost唔roll up牛仔褲都好睇啦，邊洗roll up

爛牛

成隻遮住佢

柒咩 我覺得過得去
好過成班jogger

Jogger本身已經柒

我著開短褲襯

好似D過氣mk

jogger 修腳真係mk到仆街

反而u記唔修腳仲好

要修腳著cheap monday roll好過

條鞋帶

認同 jogger 毫無美觀可言 hea 到爆嘅感覺

識著一定唔綁

Jogger太多mk著，開始著工裝褲，窄身闊身都可以襯得好好睇，skinny既爛牛都係一個好選擇

jogger著跑鞋果類鞋型細都還過得去，著pump fury/aj呢d大對嘅鞋真係好撚肉酸

利申：全部波鞋都係著牛，差在roll幾高

整花對鞋
痴保護貼喇on9

係
窄腳褲但襯咁大舊嘅鞋真係好怪 尤其係偏瘦嘅人